Dziedzina mojego problemu to sklep w którego skład inwentarzu mogą wchodzić różne marki piw, ale może się też zdarzyć, że nie będzie oferował żadnych. Oprócz piwa sklep sprzedaje też inne towary, które wszystkie mają dwie cechy wspólne: nazwę oraz cenę, a piwo wyróżnia się dodatkowo zawartością procentową alkoholu.
